[gay] 接受現實的心事分享區 (204)

警告:FF嚴重危害健康 不要自作多情去做夢

歡迎新朋友同舊朋友加入吹水

歡迎大家分享下自己依家既感情狀況或者問題 有咩事我地都可以聽你既傾訴或者希望比到意見你地

今期禮物：

請接受現實

馬來西亞治安都好似唔太好

我接受現實了

眼訓

正評gpp

留名

冇冬天 交通好似成日塞

咩現實

然後。。。？

新人留名

喜熊

一

人工唔知呀
做幾耐都唔知嫁，見步行步囉
人生就算規劃完都未必跟到嫁啦

人工低過香港都會去？

我係一個痴線佬

屋企樓下有個肉壯熊係度眼望望

你想去做就做啦
年輕就是乜都要試下

仔仔仔仔仔仔仔仔仔仔仔仔

如果係我我會去

離開下香港都好

如果人工差1,2k我無所謂，話唔定我可以嫁到世界邊端

共嗚

馬來西亞

好難想像叫你去其它國家，但人工低過香港

恐龍應該係我ff出黎既一個人

說好的猛一呢

有冇泰國公司要請人!!!!

同埋你係香港既野只值1，2k?

你岩，自膠

人工冇多三分二至倍既話唔會考慮

人地菲律賓過黎打工做幾年夠係果面起屋開鋪啦

Gp學識左泰文?

接受現實

想飲天芢茗茶

GO

bored

susan

做咩架

我應該入門口之後匿埋一角打j

睇住仔黎打

唔講
一份無乜學歷要求嘅工作

怕羞

Can't

手機台And 同 iOS大戰

啲人有無諗過ios啲app同iphone本身嘅cs都做得好好

你買部pixel （香港仲要無行貨），無保養，無cs，咩都無，價同當年嘅iPhone 7一樣

仲唔計啲唔係大公司嘅app quality 差到仆街

換新機資料轉移又係麻煩到仆街

真係比錢買難受

仲未計iPhone 大把accessory

今日嗰天黃黃地色

Apple起碼維修都易啲

去Genius bar 放低就ok
服務你嗰位仲有可能係壯熊嚟

iphone不了

好心Google就搞好嗰生態系統

屌大病

扑完就病

聽日又要番12個鐘工
仲要落雨 又福

揾嗰熊攬下

扑前已經病緊

定係扑緊果陣傳染左

老實講，點比較
一個係出系統，一個出手機

唔呀

兩邊都玩緊手機同mobile OS wor

做乜唔開心

12個鐘

到時就變肥仔

我有病佢無病

冇所謂啦 單身狗一個

巴打我地好似係第一次傾計 你又係喜熊！？

好眼訓 訓完又好眼訓

something we can agger on

佢喜豬 150kg up

你唔理我

扑得咁用力病多兩錢重

冇錯,150kg先正呀

Hi

(有圖) 大學毒撚fd叫我比女同學個電話號碼佢不果爆seed屌我

無論啲對話真定假都好，呢啲西人無處不在，達唔到自己目的就開始屌人

你鍾意邊type？

TG?

this ?

我又要

pmed

問功課定乜?

professor : great! 咁我交晒俾你做

下

睇錯野

說好的戒J 又打左2次

尋日3Q

出完訓到好似死咗咁

做完運動真係好horny
買個貞操帶鎖J先

yup
你知就好

let me help you

hug hug 起碼睇清個人

乜你又無聊到上黎吹水

魚子BB

A

好悶呀，有冇人

HI 我係魚仔

nearly dead

FYP?

出左黎做野好耐了

咁做咩呀?

hi，我近排先開始睇hehe post

你好，我係人工智能。有咩可以幫到你

又話pm我

我脫佐節好耐 HI 新朋友

喜熊？
Btw我都係新人

假新 可恥

好餓

我要快d整個舊登ac同gp私交

把我吃掉吧

追post啊!

快點同gp 交住 利伸 矮柒瘦爛面撚

我係新人 打緊邊爐

唔要我啦？

如果我真係天菜，我都唔洗成日上黎呻無人要啦

你話我會同你撞number,所以唔好浪費大家時間啦不如

我都係無人要

大隻仔

不了

好難講
有啲player專呃毒撚

有冇大專hehe TG group

player 睇都睇我唔上眼

係打j 同做gym之間 我揀左打J
請教訓我

六相唔係話過毒撚可愛咩

無group

請不要做gym

我都無做3日啦，今個星期要chur爆自己

一齊chur!

我黎緊要一連6日重訓，之後先休息一日

我新手上路 好多野都唔識

有時望下其他人點做，自己再試下，做做下覺得用岩力，覺得肌肉大左就岩嫁啦

食豪大大要meet皮真係好反智

訓完晏教都好眼訓

做作嘅臭西

I am

呢個channel幾正

所以我成日都係講呢句"靚只係短暫，人老咗都係醜,但性格跟一世"

拍過拖，真係覺得揀女仔一定要睇性格 - 分享自 LIHKG 討論區

睇開athelean x 可以學埋點預防受傷

一人N個曖昧時行為對話

咁要等老左 大家都醜 先有競爭力

點解呢句聽落mean index咁高

好唔想落街

點解

可惜 個個都係樣行先

留名學野先

lm

助人為快樂之本

係喎 你岩

冇樣 臭格here

呢到都應該好多人想你幫我諗

咩係 手天使
打飛機的？

岩岩見到間畫畫教室好多靚仔一齊學
唔知係咪成班hehe呢

你唔入去問下嘅

我係門口經過兩次視姦裡面啲人

圖呢

其實出街好少望仔

點先可以變得善解人意 冇咁mean 冇咁臭西

你唔影相講黎把撚呀

用下腦

多啲從其他人角度思考
講多啲鼓勵 建設性嘅說話

ok

全日訓得2個幾鐘自然醒
有種就黎暴斃既感覺

眼中只有愛人

我係自私既處女座

其實係會

Mean 人都會有人鍾意嘅 等下啦

手機係咁死server既

點解既

咁咪再瞓過囉

人醜就要

今朝放工去唱k 5點幾先番到屋企
一陣又番工了

訓唔番

睡眠品質好差

唔等了
自己努力做野 買間屋得閒去下旅行幾好

其實睡眠品質係咪好睇心理因素
之前 行雷都嘈唔醒

係咪有心事AR

我都嘈唔醒
但訓完都好攰

RICH

負副作用

一夜交換，好辛苦

有咩方法可以舒緩鼻塞

但當你一個舖寂莫嘅時候 真係可以咁灑脫？

叫隻鴨仔上門

你覺得我既心事會係咩

係咪訓太多 ？

叫條仔去你屋企同你一齊瞓囉

我冇嫁 返工做野就會有嫁啦

做唔到咁灑脫

你指性需要？
買支假狗

咁你會有朋友嫁嘛
冇男友姐....

估唔到宇宇

我暫時未有需要

咩黎架

我有兩排

有冇人對紋身佬情有獨鍾

不舉？

泰國薄荷油

I know ar 半點巴

Me

倒盤熱水，用水蒸氣

依啲天氣 食飽飯 係街亂行 好舒服

有朋友真好

有屋企養

我自己一個行炸 佢地返曬屋企

其實我覺得0仔不舉都冇問題

唔覺

Gp得你明白我

我覺得 紋身佬 老左紋左身d皮鬆晒 圖案變晒形好核突..

男人嘅浪漫

冇得屌到射

耳機入左水可以點做！

hug hug

都要射架

啲宮關左門
門外有人做體操有人跑步

不舉唔係扯唔到但射到咩

唔知 反正0仔都係肉便器黎 比人發洩完就算嫁啦

好似係

岩呀岩呀

好似係

因為平時無活動開
生活乏味無趣
除左訓就冇其他野令自己有幹勁
一切都變得好慢
身邊嘅事物發生得太快
雖然冇做任何野都好攰
攰唔係因為生理上而係。。。

嗜睡症 其中一種病徵就係越訓越攰

大媽

你比人發洩完就算所以有呢個睇法

唔是啦
大叔黎

錯 岩岩2Q 而家賢者mode

咁多一仔 可以隨手拎啲零仔屌完就掉都仲會繼續搵到零仔

Me 2

你漏左宇宇 我地3p黎

貝貝

不了 你地自己玩啦

屎都屙唔到

男朋友愈黎愈可愛

Yes

靚仔唔痾屎

早d訓 希望聽日無哂鼻塞同喉嚨痛

早抖

行返屋企

me 屌死我

我2個星期冇做 肥左好多

聽日唔好扑野啦

好靜

好驚

橋底好多情侶

肉壯？

乜柒都睇唔到既

驚乜

睇唔到先可以。。。野外。。

屌唔撚係呀 真係精神上嘅支持呀 無性趣講性需要
有啲事真有同朋友分享就得咩

咁咪收埋囉
做慣開心果 靜係識笑

街裏愛人一對對

仔仔仔仔仔

好驚行ed咁暗既地方 閃隻甲由出黎

有星星照住唔怕

爬落你隻腳度 再爬入你條底底度咬你腸仔 驚唔驚

又話自己O1嘅

會屈死
我就係呢啲人

有名你叫 公廁丫嘛
姣婆不嬲守唔到寡

同路人

not afraid

點解會upload咗幾次

想做人地嘅樹窿 做唔到
自己想搵個樹窿 搵唔到

原因係 我唔夠人大隻 唔夠人好樣
我仲有咩係做得未夠好 差在未去整容
公平咩

So far 吞到依家唔覺有問題

有咩關係？

你係e度可以實現以上願望

我都想知

只要夠肥

咪 咪

啱啱有兩位遊客問路，咁啱嗰位置係屋企附近，直接帶咗佢兩位到目的地

where is 肥

好似係你搞錯左囉
對方要求大隻 靚仔既時候
你仲當人係你樹窿

如果個遊客係熊 佢地應該.....

應該帶返屋企3P咗

其實唔關 樹唔樹窿事 我用錯詞彙
只係好努力去成為心目中嘅人 到你做到某啲位嘅時候 standard 就不停變 我真係摸唔透

每日活動10粒鐘其他時間都訓緊

真係似嗜睡症wo 上網查查..

藥力問題?

做咩成日狙擊我

嗜睡係突然訓著喎

冇呀

女女女女女

咁我唔記得咩病啦 之前屎忽痕走去查 查完唔記得左 可能無病都唔定 深層睡眠唔夠

辣殺ser

魯魯要女？

係咁死

魯魯姦

啱啦,你咪係女囉

server 好返啦？

其實敦志巴幾歲,咁快就出國發展

伺服器錯誤 (502)

氹緊你

小鮮肉

me too

I know

你咪唔好信，人地真係咁講

有，wtsapp 電話換晒

咁個個人口味唔同
有啲人呢就比較重
又有啲人呢就比較偏門

唔知係咪慣左返學時間
放假都咁早起身

點解今日會放假

Dayoff 啦應該

爽死啦

叫你定期去驗愛滋

學校假

佢係肥仔，留返比你

不停咁死server

哇終於上到

死左成朝server 垃圾

想上既時候又上唔到

server 死下死下

無錯我係無比錢，但你唔係有廣告收入嘅咩？

野外

seed !!

假肥,不了

星期一咩都唔想做

個活動好多人

好忙?

睇住 男組part 17

得 emule驢仔 link dl

有冇仔仔岩眼

呢個正好多!!!

Blue monday

係
係office 好想訓

green monday

野外

[/quote]
seed !![/quote][/quote]
睇住 男組part 17

呢套之前有人講 男仔記唔起叫咩名字叫

得 emule驢仔 link dl[/quote]

呢個正好多!!![/quote]

呢套之前有人講 男仔記唔起叫咩名字叫

吖 大......野 祐樹

西藏巴 有冇記錯

好想打J啊

有冇呢啲type 又不會一舊舊肌肉 岩岩好壯猴

識野
咪我貼架囉

攰死我啦

唔算壯猴了
有少少偏大隻

做乜黎

屌我

又上嚟叫春

其實一心一意對一個人真係好on9
人地根本就唔會咁對返你
亦都唔care 你係咪放晒成副心機落佢度

都唔明點解撞過咁多次板 hurt過咁多次
都依然堅持依種態度

sorry

要左邊男仔 一定扑到天昏地暗 扑到菊花變太陽花

I know

太在乎人地 係高風險投資

無奈 有啲人天生就好容易將心機投放係別人身上

灰到覺得無奈
唔知幾時先醒

傷到痛就會醒 好似係

我都唔算容易
只係投放親 最後都冇好結果

或者有冇人可以屌醒我
我真係好撚蠢

愛回家果兩個hehe劇情而家點

我未又係
傷多幾次就無事

快點pm我

邊張左面

識pm一定係pm我

Why not both

Pm我

西藏過得好嘛？

Pie pie pmed

點樣先可以收埋自己d感情
熱臉貼冷屁股好辛苦

男神半點

Pie pie 先係 幾時cream 爆我

要哂

工藤好搶手喎

你而家先知

雙龍

係你地唔搶手姐

好啦

搵工好大壓力

好眼訓

我都想轉工

番得多通宵 童顏都變老

負心漢不了

我奶

當我仲諗緊點解限制級劇集得女人波睇冇男人撚睇
下一秒就有條

你係童顏

老

上次先話要追番我

American gods?

但我唔係轉工 係畢業要搵

Room104

黎我間到做啦

Same

聽日又去約會

想要

未知

好想日日7點訓

最好兩腳一伸

我都想

其實又唔洗咁灰
有乜野煩惱呀

手快有手慢無

做mood AR

好多

點解你知我返咩工

死ser

我明白了

愈係呢個圈見得多人 就愈想收理自己
個心都仲好過啲

好似我咁

咁你而家見左幾多個

發生咩事？

放工嘅時候

即刻

應該同自己性格好有關係

好鍾意拎自己同人比較 成日都覺得自己好差

男定女 男就

人地好嘅嘢，好多時都係表面好

人醜?

develop your own characteristic
接受自己唔好既野 發掘同堅持自己好既地方

Yes i'm

巴打 同你一樣

但我連表面好都無

hug hug
sor9 成日放負 GP 會盡快調理心情

我現加頹死

盡量
我又係真無乜自信 又頹柒

女人嚟

點解咁講

星辰

咪咪。我搵到屋搬喇

呢次搬去邊？

終於唔洗受屋企人氣

你心入邊

捱到喇捱到喇

發揮自己嘅長處，彌補自己嘅短處
只要肯去做 你只會變得愈黎愈好

一早就係度啦

六相巴 讚

go gym gym moar

你細聲啲喇

恭喜一對。。

網絡情侶

做自己係最好既

食菜食到好想嘔

食多d la

次次都食一大碗

我咩長處都冇

搵野發展

冇用

乜野都係3分鐘熱度

你有AR bb

羨慕

例如？

no need

你下面

其實有時想調整都唔係咁易
見到人地好過自己就會發作

但你大過我
仲要咁粗

好驚 今年仲要死左人

Pmed

阿媽整左口水雞

六相既口水

咁不了 我毒撚

連丁都睇過,咁扑左未

畫花面貓恥力好高

我明

一年容易又萬係時候拎我啲作品出黎

你唔驚？

你行出黎都夠嚇

shhhhhhhh

Ok

兩個零

我恐龍猛1

rawhhhh

仍然未遇到嗎 推開窗再說聲It's alright
永遠都可高貴 怕甚麼只要冇所謂
美好 跟指尖有最多數釐米
如蝴蝶正接近玫瑰
如紅日正接近樓梯It's alright

今日食lunch突然聽到呢首歌

眼訓+Bored

小志上水啦

恭喜你

m記歌後aga

PM左邊個

后

后好似唔係佢
但係後生果個好似係佢

淫賤不能移

有d似黃子華咁
ok呀

敦志

但你格西既程度超過你個樣可以抵消既部份

我要以處男黨創黨黨員身份譴責你呢條淫蟲

唔準村巴你咁講野

我個格唔西

明眼人一睇就知

碧咸話:生死有命,富貴由天
翁倩玉話：命運是對手，永不低頭
你同意哪種說法？試解釋

一定係後者
不過係操縱人地命運

我覺得同貶貶sir有距離感

佢一仔黎

個距離感係因為一個在上位一個在下位而產生
咁你係在上位果個定在下位果個先

個距離感點產生先

我知呀，先唔講角色，我覺得我自己19fg同做老師高薪厚職比會有d自卑

都係睇果個人內在如何既
從事教育界都可以係畜牲

痴撚線

咪咁眼淺睇人地份糧去判斷人地有幾高尚啦

岩牙岩牙

同夜空講野

好想俾六相巴瘋狂 我

得閒要比人閪下

日西夜西

又嚟

收嗲啦西女人

譴責我啦 懲罰我啦

好想瘋狂買底褲

話時話U 記停售 airism 啦？

咪巴買開咩底

CK n Uniqlo Airism

CK

Ck 好多人著
我都有買過uniqlo 既底底 唔知係咪airism
好貼 好透氣 又平

最近台灣Marco Marco 好似好出名
咁多隻入面 我覺得private structure 同toot 好似高汁d

pie pie咁夜仲上水

喉嚨痛

pie pie 而家把聲好sexy
take care 早d休息下啦

我都覺

太陽出來了

腳巴條新仔係公廁

11點訓到6:15
好眼訓

食左兩塊消化餅已經好飽

點解咁遲訓

你減緊肥

下11點都遲

唔係呀點解咁問

9至6

19fg做老師點睇

相相得米了

準備進入某人Facebook 時間

要6點幾起身算遲掛

減肥會細食左
（純粹個人經驗）

19fg 點做老師

邊個既Facebook
預埋我得唔得

好似係調返轉

我fd係，我都差啲係

下差唔多啦

明明係消化餅食完好飽

乜料

你得到本post吉祥物祝福
佢想瘋狂被你

我岩岩有個感悟
就係揀bf唔揀大丁
岩岩柯屎好辛苦 可能係便秘
積埋積埋搞到舊屎超大
差d柯唔出黎
條屎係我直腸塞住左勁耐..
痛撚到
識揀實唔揀粗丁

[有圖] 29歲青年阿希 住70呎劏房唔敢拍拖:「唔好累人喇」

LIHKG @ Android

相相唔鐘意年下攻？

阿希 哦

阿希？

消化餅唔係幫助消化嫁咩
以前食濟左媽媽會比我食
好多年冇食過了

有男朋友了

好仔呀依啲

（容易）消化（既）餅

你地做咗d咩qb佢成日留言

邊個係qb

我未打完
禁錯制

咁姐係講緊邊個

想你 佢個個

工藤巴黎喎

相相
恭喜晒

莊莊

都恭喜你

咁咪會好快肚餓

佢想問夜空呀？
咪又係因為隔離啲人開始唔理佢，唯有死死地氣返黎刷存在感

陰尻公
你又知隔離唔理佢

morning

可以 工藤巴喎

雷克去左邊

咁早？拍拖呀？

因為夜空定律好似係

好似因為比人話，走左

.refer比我

慢慢見到佢真面目咪唔理佢囉

no la
我日日都咁早起架wo
今日已經算遲

咁早做乜

唔駛refer啦 魯魯咁正
敦志第一個pm你

咦 我以為係某某人tim
搭錯線88
我又要六相bb

恐龍仔

靈感iq稱得上
十分之高超
講緊我

六相bb

成班m

因為相相夠S

口裏說不 icon卻很誠實

做乜ar

係 純粹叫下春

M

恐龍bb

咬死你

前晚咖啡雞仲係度 又加個牙印比我
點見人呀

我係

頭段放雀大賽 紫色毛巾 黃色短褲

尾段

兩件事嚟

唉。。。

發生何事

貝貝做乜

肥到仆街

無收到pm

工作野 好唔開心

發覺自己eq 好高 俾老世噴到一面屁 仲俾佢用眼神強暴完 我仲係咩感覺都無 入返去如常做野 睇post

搵人鞭你啦

詳情呢 想知

咁你地就食多啲

你唔係resign 左咩

老細發脾氣?

今晚返屋企先

佢自己無俾 dead line 咁就拖住佢啲無聊野無做 點知佢落黎追喎 之後...

你錄音啦

老闆就係咁 所以多數佢叫我會立刻做 但又唔會立刻俾佢 佢問先比

唔好俾佢知你得閒

私交

你禁個MP3. 3 下就聽到
連登新功能

大笑 俾老世彈 email要我執好啲
幾時又落黎屌柒我

老細要屈你錯 你都無計

佢會話 我無咁講過
又或者 你理解錯誤

職場卸膊操

聽我解釋先啦 聽我講

比你屌下啦

垃圾老屎忽

姐姐
姐姐係我架

豆巴

做雞都講到自己咁高尚

toilet swift

邊有講自己高尚
定你又想屌

嘩 光天化日

比錢啦 比錢就係你

做雞邊有分早晚

笑左

比腳毛你

我自己都好多

比人趕走左

隔離po條友

+戀童呀叔

雷巴

好憎南亞仔
成班嘈撚到 又係度掟呢掟路
坐個巴士都比人嘈到歌都聽唔到

好臭

我講緊不同班女同學

唔見左好耐

197尾
198頭

點睇都唔可以話係趕走啦

same

個排無追，發生過咩事

咪咪又話講我知咩事嘅

precum有味嫁咩？

我完全冇味

張敬軒post 發生左事
某人比人當係不同班女同學(戀童)
入黎嘈左兩句
雷雷話 咁我走囉
走左

我都試過自己果d都係無味，精就有d澀澀地嘅味，但又唔係難入食嘅味，係咪姐係我健康

我俾人屈開分身我都未引退

ME 呢

咁多人會奶返自己嗰啲

乜都未試過 射J完就抺

每個人既面皮唔同
有啲人好厚好厚 核彈都打唔穿
有啲人面皮好薄 手指hi一hi都穿

虎毒不吃兒
想試下敦志果D

[member]其實我未pm，因為搵唔到齊人d嘅心事分享區，有無update d嘅post link

原來個個都有pm

btw 我舊登唔係呢個名

有啲人可以講完走然後又返黎

敦志不如過下隔離post啦，隔離post都有好多好仔

高登一日得3個pm

收唔到既

我解放夜空，召喚雷巴

precum

佢既離開並唔係我既錯，關我撚事你地真係

未返屋企

講下笑都唔得
我知你一會講乜嫁啦下句

嚴格啲嚟講同趕走無關

但我覺得無必要走

點呀
我想講乜

即係 m 到走？

放工！

等緊敦志pm，之後收工

真係咁癲？

我覺得自己好似心靈殘廢

前半句係鳩up
後半句係等緊

真好 早放左 但有傷心事做
so worry me

有咩傷心事做

個仔要睇醫生

都係呢個名

gypsyk

天芢啲珍珠特別好味

魚魚

咁早收工

你係走就過主啦
過完伸返個龜頭過黎當冇件事仲想叫人走
冇人留你呀

屋企樓下了

我都想收工
點解我收630

收工了

嗰同事用講笑嘅口吻問我，咁早走？
我扮聽唔到

嗰自願ot 到八點嘅 intern 依家大件事囉

嗰manage 日日六點準時揾佢開會

弓喜

留名跟進最新進展

老公大人

豬豬

早抖啦各位

我覺得兩件事根本無關系

3個月後再黎報到

出黎啦幸運兒

r 水吹

r

有幸見證撞number嘅一對

有時真係忍唔住覺得好幸福

你又知佢地撞

今日再早啲訓先

你地背住我

有人係|-1|咁未無撞囉

大家都等緊敦志pm gp我要瘋狂pm你

又多一對

nonono

我等緊所有人既pm

我相信你唔會dump 低我

所有人包括小糖夜空

要走留不住

包括，點解唔包

我呢我le???

以下秒回

水

哥哥

我都想 頂唔順了

點解唔收pm
收之麻，收下都無

同我一樣，無出路

其實 網上世界 可以點趕得走一個人
阻到佢唔入黎
一係。。。。

what is your name?

time is up

算啦
佢唔兩面鳩鳩下，無人理佢嫁啦

我行不改名，坐不改性

屌你老尾

好撚嘔心

大家用咩沖涼水 最近買左lux fine fragrance 好香

厚面皮到同何君堯同級

拎走ipad啦

水喉水

沐浴露？

用緊咩馬鞭草 都幾香

咪再幫佢兜啦

Pie pie咁靚仔有自然體香
申利聞過

馬鞭 草
未聞過 d味留得耐唔耐？

一齊沖過

佢咁樣講野都叫幫我兜,

我有俾你 過嫁

Cream

無留意持久度

以被cream

笑死人咩

咪巴出完街留屋企 聞下自已仲有冇陣味

u like bear

No
我鐘諗靚腳

算啦 條友真係好撚面皮 無人提佢都會自動彈艷黎刷存在感

你幾時有，我淨係記得你個上半身

Btw 你隻腳

好大波

我個肥仔波大過佢啦

準備爆PM

偽肥

腳多分

951

我記得你隻腳
恐龍腳

好正

要PM咗先知係咪偽肥

肥雞莊 都係偽肥

申利真肥

唔洗PM都知呢個post冇真肥

我係狐雞莊

無錯

可能我會同你一齊呢

唔通你見過我
我有見過我既巴打可以證明

@CLAMP

屍膠

似收兵

唔算屍交
係3年前既群交

舊登不意外

你又知

我返黎啦
邊個做我第一個pm嘅人？

句野好酸

佢玩開打稻草人
勿認真

咩係打稻草人

因為其實相相都見過

係囉

全部都已經出黎群P過,果然不辱公廁之名,名不虛傳

魯魯我地瘋狂屍交算啦

Btw私交到底係咩姿勢

無錯 我係雞係公廁
想屌我既排隊

同行

雞莊

幾時pm佢，順便pm埋我

本群規矩從無公開聚會
唔記得狐........

群交

敦志唔要我了
再見敦志

恭喜恭喜 有情人終成眷屬

有故仔聽？

呢單唔係個個都知啦咩

join me?

無上水好耐 想知

我。。。我係新人
大家好

靜晒

因為個個都收曬pm
得我同你無

我都冇wo
不如我地3個圍爐

bbq

收唔到你pm wo